緊急，女朋友話感情淡左要分手

話說我地就一對college couple，大學期間都岀雙入對。然後今年五月讀完書就好快一齊搵到工做，然後六月就返送中。

原本未反送中都尚好，淨係返工返工，忙完都仲見到下傾到陣。

但係六月打後就唔同哂。每日都係連登返工連登返工，工餘時間都好少理佢。週末遊行一開始都有遊，但遊到咁上下前線升級，屋企人啲微言越嚟越多，廢事嘈最後都冇再點陪佢去。

佢遊遊下做埋FA，周圍救人。我知對前線人員電話好重要，霸住佢條線冇用，所以冇打俾佢淨係叫佢方便嗰陣報平安。等到佢返到屋企都成兩點幾，佢等二日要返工，我mon po mon live 都mon 到攰，就叫佢一齊拿拿聲訓左先再講。但係第二朝我都唔明點解提唔起精神心機wts佢打俾佢傾救人嘅事。

其實佢做左FA一個禮拜後，有一晚約岀嚟食飯。大家都心很累，我淨係拖住佢隻手默默咁食飯。食完就返屋企。

然後過多幾日，又約岀嚟。但係佢同我講，已經冇曬愛嘅感覺，覺得我好陌生，唔知點繼續落去。認為冇左愛係冇可能繼續落去。講完就走左。嗰下其實我好shock，因為我完全唔知廢生咩事。

再過多幾日，我真係忍唔住問其實姐係點。佢約左我岀嚟，然後講嘅就係分手

依家距離分手已經差唔多一個星期，我先慢慢喺周圍嘅人get到發生咩事。約左今晚岀嚟想俾佢知我嘅諗法。

求教各位巴絲，我依刻仲有咩可以做到去救返段感情？真係唔想失去佢，佢對我好重要。

佢對你重要
但你對佢唔重要呀麻

點解佢做fa時你唔係身邊陪佢照顧佢

》但係六月打後就唔同哂。每日都係連登返工連登返工，工餘時間都好少理佢。週末遊行一開始都有遊，但遊到咁上下前線升級，屋企人啲微言越嚟越多，廢事嘈最後都冇再點陪佢去。

///屋企人啲微言越嚟越多，廢事嘈最後都冇再點陪佢去

屋企人重要啲，你放過女朋友啦，將來你都係會企係父母果邊多過你將來嘅另一半。

屋企俾左壓力我地，我又廢事嘈

佢係情感爆炸嗰啲人，我唯有幫佢瞞住我屋企，由佢去做FA

我知一切都係我冇為佢去踏岀嗰一步嘅借口
但過去嘅事都冇得改變

我依家有冇咩做到乙

你最大嘅問題就係乜野都冇做過

你女朋友出去前線做FA
見到原來男人可以咁有勇氣承擔同照顧身邊人
有對比自然有傷害啦

你都係揾返個中意飲飲食食
遊行唔關我事既女朋友好啲

女人有種對弱者既母愛，依刻佢覺得照顧弱者比較重要。你可以等既話，就等佢攰果刻出現係佢身邊啦。

幫佢瞞住你屋企
又唔係佢屋企

講到好似幫佢做好多野咁
但咪又係為左你自己

如果你見到做FA 可以比人打到爆眼
但都無諗過上街保護你女朋友
咁你都幾垃圾

我係女都諗下同唔同你一齊好

我知啦

媽寶

垃撚圾

樓主真心痴撚線 係咪幫佢瞞住你屋企人就覺得自己已經做左野？

［重開］江蛇對仔女:er…點解學校冇人同我玩？

廢撚到呢

真，你屋企人憑乜理人地做乜
仲覺得幫左口就做左好多嘢
攬住你屋企人住大灣區啦

Shock條毛 把口話重要 你邊撚度有理過佢

你自己打完咁大段字都察覺唔到有問題呢下好嘢
匡智幾時開咗大學

分la屌

放開個女仔啦
要一個人承受住呢種壓力已經好辛苦
仲要望住自己男朋友咁少少野就縮埋一舊 無啲勇氣同承擔
利申：經歷緊

你而家要做既係認真諗下自己可以點改
唔好亂許下承諾 唔好癡左線係咁煩佢
我知好難 但比啲時間大家冷靜下先

廢事嘈最後都冇再點陪佢去。

你自己都講左重點
你老母人地女仔人家上前線
你條仆街係到做乜撚野呀？

衰d講句：抵你死
就咁聽，如果我係個女仔都心淡
好多野唔係理所當然，你無花時間去維繫咪落得咁既結果
當你選擇去mon post去揀屋企人都唔去搵你女朋友，你都唔方將另一半個位置放得高

請善用不推文回覆